msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wenprise WechatPay for WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-28 00:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-28 00:43+0800\n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Amos Lee (amos@wpcio.com)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: class-checkout.php:113
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: class-checkout.php:116
msgid "WeChat Pay payment gateway for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce的微信支付支付网关"

#: class-checkout.php:186 class-checkout.php:192
msgid "Enable / Disable"
msgstr "启用/停用"

#: class-checkout.php:187
msgid "Enable this payment gateway"
msgstr "启用此付款网关"

#: class-checkout.php:193
msgid ""
"Enable auto login in wechat Official Accounts (此功能将被弃用，不建议使用)"
msgstr "启动在微信中自动登录 (此功能将被弃用，不建议使用)"

#: class-checkout.php:198
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: class-checkout.php:200
msgid "Wechatpay"
msgstr "微信支付"

#: class-checkout.php:203
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: class-checkout.php:205
msgid "Pay securely using WeChat Pay"
msgstr "使用微信支付安全快捷的支付"

#: class-checkout.php:209
msgid "Order Number Prefix"
msgstr "订单号前缀"

#: class-checkout.php:211
msgid "Only alphabet or number Allowed"
msgstr "仅允许字母或数字"

#: class-checkout.php:212
msgid "WC-"
msgstr "WC-"

#: class-checkout.php:215
msgid "WeChat Official Account Developer ID(AppID)"
msgstr "微信公众号开发者ID（AppID）"

#: class-checkout.php:217
msgid ""
"Enter your WeChat Official Account Developer ID(AppID). Setup and obtain it "
"in \"Settings and Development > Basic configuration\"."
msgstr ""
"输入您的微信公众号开发者ID(AppID)，在“设置和开发>基本配置”中设置并获取。"

#: class-checkout.php:220
msgid "WeChat Official Account Developer Password(AppSecret)"
msgstr "微信公众号开发者密码(AppSecret)"

#: class-checkout.php:222
msgid ""
"Enter your WeChat Official Account Developer Password(AppSecret). Setup and "
"obtain it in \"Settings and Development > Basic configuration\"."
msgstr ""
"输入您的微信公众号开发者密码(AppSecret)，在“设置和开发>基本配置”中设置并获"
"取。"

#: class-checkout.php:225
msgid "WeChat miniApp AppID(小程序ID)"
msgstr "微信小程序AppID(小程序ID)"

#: class-checkout.php:227
msgid ""
"Enter your WeChat MiniApp AppId. Setup and obtain it in 「开发 > 开发管理 > "
"开发设置」。"
msgstr "输入您的微信小程序AppID，在「开发 > 开发管理 > 开发设置」页面中获取。"

#: class-checkout.php:230
msgid "WeChat MiniApp AppSecret(小程序密钥)"
msgstr "微信小程序AppSecret(小程序密钥)"

#: class-checkout.php:232
msgid ""
"Enter your WeChat MiniApp AppSecret. Setup and obtain it in 「开发 > 开发管"
"理 > 开发设置」。"
msgstr "输入您的微信AppSecret，在「开发 > 开发管理 > 开发设置」页面中获取。"

#: class-checkout.php:235
msgid "WeChatPay Mch Id"
msgstr "微信支付商户ID"

#: class-checkout.php:237
#, php-format
msgid ""
"Enter your WeChatPay Mch Id. obtain it in <a target=_blank href=\"%s\">here</"
"a>."
msgstr "输入微信支付商户号。在<a target=_blank href=\"%s\">这里</a>获取。"

#: class-checkout.php:240
msgid "WeChatPay APIv2 Secret"
msgstr "微信支付 APIv2 密钥"

#: class-checkout.php:242
#, php-format
msgid ""
"Enter your WeChatPay APIv2 Secret that Setup in <a target=_blank href=\"%s"
"\">here</a>。支付授权目录和 H5 支付域名为： %s, 扫码回调链接为: %s."
msgstr ""
"输入微信支付APIv2密钥，在<a target=_blank href=\"%s\">这里</a>设置。支付授权"
"目录和 H5 支付域名为：<code>%s</code>,  <code>扫码回调链接为: %s</code>。"

#: class-checkout.php:245
msgid "apiclient_cert.pem path"
msgstr "apiclient_cert.pem 路径"

#: class-checkout.php:247
#, php-format
msgid ""
"Enter the absolute path of apiclient_cert.pem file that can access by the "
"site, used by refund action。<br/>Ex: <code>/home/apiclient_cert.pem</code>，"
"For security *DO NOT* place it in public dir. Setup in <a target=_blank href="
"\"%s\">here</a>"
msgstr ""
"输入退款时使用的 apiclient_cert.pem 文件的绝对路径，确保 Web 服务器程序可以正"
"常访问该路径.<br/> 如： <code>/home/apiclient_cert.pem</code>，安全起见，请**"
"不要** 把该文件放在公共目录。<a target=_blank href=\"%s\">在这里</a>设置和获"
"取 apiclient_cert.pem 文件。"

#: class-checkout.php:250
msgid "apiclient_key.pem Path"
msgstr "apiclient_key.pem 路径"

#: class-checkout.php:252
#, php-format
msgid ""
"Enter the absolute path of apiclient_key.pem file that can access by the "
"site, used by refund action. <br/>Ex: <code>/home/apiclient_key.pem</code>，"
"For security *DO NOT* place it in public dir. Setup in <a target=_blank href="
"\"%s\">here</a>"
msgstr ""
"输入退款时使用的 apiclient_key.pem 文件的绝对路径，确保 Web 服务器程序可以正"
"常访问该路径.<br/> 如： <code>/home/apiclient_key.pem</code>，安全起见，请**"
"不要** 把该文件放在公共目录。<a target=_blank href=\"%s\">在这里</a>设置和获"
"取 apiclient_key.pem 文件。"

#: class-checkout.php:255
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: class-checkout.php:256
msgid "Enable debug mod"
msgstr "启用调试模式"

#: class-checkout.php:258
msgid "If checked, plugin will show program errors in frontend."
msgstr "如果启用，会在前端显示详情的错误信息。"

#: class-checkout.php:262
msgid "Checkout Style"
msgstr "结帐样式"

#: class-checkout.php:266
msgid "Show qrcode in modal"
msgstr "在模态窗口中显示二维码"

#: class-checkout.php:267
msgid "Show qrcode in page"
msgstr "在页面中显示二维码"

#: class-checkout.php:275
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: class-checkout.php:277
#, php-format
msgid ""
"Please set the %s against Chinese Yuan exchange rate, eg if your currency is "
"US Dollar, then you should enter 6.19"
msgstr "请设置 %s 转人民币的汇率，例如您的商店货币时美元，请填写 6.19"

#: class-checkout.php:343 wenprise-wechatpay-checkout-for-woocommerce.php:126
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class-checkout.php:344
msgid "Return to payments"
msgstr "返回付款页面"

#: class-checkout.php:366
#, php-format
msgid ""
"WeChatPay is enabled, but the store currency is not set to Chinese Yuan. "
"Please <a href=\"%1s\">set the %2s against the Chinese Yuan exchange rate</"
"a>."
msgstr ""
"微信支付已启用，但是您的商店货币不是人民币，请<a href=\"%1s\">设置 %2s 转人民"
"币的汇率</a>。"

#: class-checkout.php:378
msgid "Calling WeChat Pay, please wait a moment..."
msgstr "正在拉起微信支付，请稍候..."

#: class-checkout.php:497 class-checkout.php:634
#, php-format
msgid "Pay for order %1$s at %2$s"
msgstr "支付网站「%2$s」中的订单：%1$s "

#: class-checkout.php:594
msgid "WeChat payment configuration error, please contact us."
msgstr "微信支付配置错误，请联系我们。"

#: class-checkout.php:711
#, php-format
msgid "Refunded %1$s"
msgstr "退款 %1$s"

#: class-checkout.php:776
#, php-format
msgid "Wechatpay payment complete (Transaction ID: %s)"
msgstr "微信支付已完成(微信订单号: %s)"

#: class-checkout.php:871
msgid "查询支付结果"
msgstr "查询支付结果"

#: class-checkout.php:902 class-checkout.php:929
msgid "Please scan the QR code with WeChat to finish the payment."
msgstr "请使用微信扫描二维码完成支付。"

#: class-checkout.php:1036
msgid "Wechat auth failed, please try again later or contact us."
msgstr "微信授权错误，请稍后重试或联系我们。"

#: helpers.php:125
msgid "request failed, please try again"
msgstr "请求失败，请重试"

#: wenprise-wechatpay-checkout-for-woocommerce.php:26
#, php-format
msgid ""
"Wenprise WeChatPay Payment Gateway For WooCommerce 需要 PHP %1$s 以上版本才能"
"运行，您当前的 PHP 版本为 %2$s， 请升级到 PHP 到 %1$s 或更新的版本， 否则插件"
"没有任何作用。"
msgstr ""
"Wenprise WeChatPay Payment Gateway For WooCommerce 需要 PHP %1$s 以上版本才能"
"运行，您当前的 PHP 版本为 %2$s， 请升级到 PHP 到 %1$s 或更新的版本， 否则插件"
"没有任何作用。"

#, fuzzy
#~| msgid "Wechat Api Key"
#~ msgid "WeChat Api Key"
#~ msgstr "微信 Api Key"

#~| msgid "Wechat App Id"
#~ msgid "WeChat App Id"
#~ msgstr "WeChat App Id"

#~| msgid ""
#~| "Enter your Wechat App Id. Setup and obtain it in 「开发 > 基本配置」。"
#~ msgid ""
#~ "Enter your WeChat App Id. Setup and obtain it in 「开发 > 基本配置」。"
#~ msgstr "输入您的微信APP ID，设置并在「开发>基本配置“中获取。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Enter your Wechat App Secret. Setup and obtain it in 「开发 > 基本配"
#~| "置」。"
#~ msgid ""
#~ "Enter your WeChat App Secret. Setup and obtain it in 「开发 > 基本配置」。"
#~ msgstr "输入您的微信应用密钥，在微信公众号的「开发 > 基本配置」页面中获取。"

#~ msgid "Proceed to Wechatpay"
#~ msgstr "前往微信支付"

#~ msgid "Enable auto login in wechat Official Accounts"
#~ msgstr "在微信中打开时自动登录"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Enter your Wechat Api Key that Setup in <a target=_blank href=\"%s"
#~ "\">here</a>，支付授权目录和 H5 支付域名为： %s, 扫码回调链接为: %s"
#~ msgstr ""
#~ "输入微信 API 密钥，在<a target=_blank href=\"%s\">这里</a>设置，支付授权目"
#~ "录和 H5 支付域名为： %s, 扫码回调链接为: %s"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Enter your Wechat Api Key that Setup in <a target=_blank href=\"%s"
#~ "\">here</a>"
#~ msgstr "输入微信 Api Key，<a target=_blank href=\"%s\">在这里</a>设置和获取"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Enter your Wechat App Id. Setup and obtain it in 「开发 > 基本配置」支付授"
#~ "权目录和 H5 支付域名为: <code>%s</code>，扫码回调链接为: <code>%s</code>"
#~ msgstr ""
#~ "输入微信应用 ID. 在微信公众号的「开发 > 基本配置」中获取。支付授权目录和 "
#~ "H5 支付域名为: <code>%s</code>，扫码回调链接为: <code>%s</code>"

#~ msgid "Enter your Wechat App Secret."
#~ msgstr "输入微信公众号 App 密钥。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Enter the absolute path of apiclient_cert.pem file that can access by the "
#~ "site, used by refund action, Ex: <code>/home/apiclient_cert.pem</code>，"
#~ "For security *DO NOT* place it in public dir. Setup in <a target=_blank "
#~ "href=\"%s\">here</a>"
#~ msgstr ""
#~ "输入退款时使用的 apiclient_cert.pem 文件的绝对路径，确保 Web 服务器程序可"
#~ "以正常访问该路径，Ex： <code>/home/apiclient_cert.pem</code>，安全起见，请"
#~ "**不要** 把该文件放在公共目录。<a target=_blank href=\"%s\">在这里</a>设置"
#~ "和获取 apiclient_cert.pem 文件。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Enter the absolute path of apiclient_key.pem file that can access by the "
#~ "site, used by refund action，Ex: <code>/home/apiclient_key.pem</code>，"
#~ "For security *DO NOT* place it in public dir. Setup in <a target=_blank "
#~ "href=\"%s\">here</a>"
#~ msgstr ""
#~ "输入退款时使用的 apiclient_key.pem 文件的绝对路径，确保 Web 服务器程序可以"
#~ "正常访问该路径，Ex： <code>/home/apiclient_key.pem</code>，安全起见，请**"
#~ "不要** 把该文件放在公共目录。<a target=_blank href=\"%s\">在这里</a>设置和"
#~ "获取 apiclient_key.pem 文件。"

#~ msgid "Enter your Wechat Mch Id."
#~ msgstr "输入微信商户 ID。"

#~ msgid "Enter your Wechat Api Key"
#~ msgstr "输入微信支付应用密钥"

#~ msgid ""
#~ "Enter the absolute apiclient_cert.pem path that can access by the site, "
#~ "Used when refund, Ex: /home/apiclient_cert.pem，For security *DO NOT* "
#~ "place it in public dir"
#~ msgstr ""
#~ "输入站点可以访问的 apiclient_cert.pem 的绝对路径，退款时使用，例如：/home/"
#~ "apiclient_cert.pem，安全起见，*不要* 把证书放在用户可访问的网站目录。"

#~ msgid ""
#~ "Enter the absolute apiclient_key.pem path that can access by the site, "
#~ "Used when refund，Ex: /home/apiclient_key.pem，For security *DO NOT* "
#~ "place it in public dir"
#~ msgstr ""
#~ "输入站点可以访问的 apiclient_key.pem 的绝对路径，退款时使用，例如：/home/"
#~ "apiclient_key.pem，安全起见，*不要* 把证书放在用户可访问的网站目录。"

#~ msgid "Pay for order "
#~ msgstr "支付订单"

#~ msgid " At "
#~ msgstr "在"

#~ msgid "Enter your Wechat App Id."
#~ msgstr "输入微信公众号 App ID。"

#~ msgid "Check for updates"
#~ msgstr "检查更新"

#~ msgid "View details"
#~ msgstr "查看详情"

#, php-format
#~ msgid "More information about %s"
#~ msgstr "有关 %s的更多信息"

#, php-format
#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "The %s plugin is up to date."
#~ msgstr "插件 %s 已更新。"

#, php-format
#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "A new version of the %s plugin is available."
#~ msgstr "您的插件 %s 有新版本可用。"

#, php-format
#~ msgctxt "the plugin title"
#~ msgid "Could not determine if updates are available for %s."
#~ msgstr "无法确定%s是否有更新。"

#, php-format
#~ msgid "Unknown update checker status \"%s\""
#~ msgstr "未知的更新检查程序状态 \"%s\""

#~ msgid "There is no changelog available."
#~ msgstr "没有可用的更新日志。"

#~ msgid " Wechatpay Sanbox Mode"
#~ msgstr " 微信沙箱模式"

#~ msgid "Enable Wechatpay Sanbox Mode"
#~ msgstr "启用微信付费沙箱模式"

#~ msgid ""
#~ "Wechatpay sandbox can be used to test payments. Sign up for an account <a "
#~ "href=\"%s\">here</a>"
#~ msgstr "微信支付沙箱可用于测试付款。在<href=\" %s\" >这里</a>注册一个帐户"

#~ msgid "Shipping Fee"
#~ msgstr "快递费"
